將香港變成真·國際都市

直接將香港變成國際特殊城市，不屬任何國家，但關乎全球利益，所以由國際監管受國際法，有無得諗？

呢啲咁嘅城市通常都冇好下場
只能獨立

先唔講支那第一個跳出黎反對
如果國際城市即係國際政府
咁係要跨國委任定香港人投票選舉?
委任落黎個班友唔顧香港本土利益點搞

老老實實國際法同國際組織真係廢到喊

但澤自由市?

然後國際組織又係奶共 完

之前有巴打講過可以好似瑞士咁樣， 係睇你老母支共肯唔肯㗎啫

練乙錚：五大訴求海牙仲裁 瑞士模式善意游說

構思香港如何獨立、獨立之後如何定義國體及與周邊大國關係，可參考瑞士模式而有所損益，其中當然是以與中國的關係為核心考慮。一個合理而有利的方案可包括下列各點：

1. 香港成為主權獨立及無武裝永久中立國，並同時成為聯合國一員；

2. 香港的獨立中立地位由中國單方面向國際社會承諾，並由美、英、加、澳、日及任何其他國家確認（或可直接由中國及這些國家簽署國際條約一次過確立）；

3. 獨立的香港永久不結盟；

4. 獨立的香港採取完全符合《公民權利和政治權利國際公約》的自由民主體制，國家領導人和立法會由開放提名及公民一人一票產生；
獨立的香港與中國之間的法域關係裏，嚴格永久保留並加強現存對中國的不引渡、不遣解規定；

5. 獨立的香港以憲法威力永久廢除死刑。

上述最後兩點很重要，不僅是香港人關心的權利的保證，也是前述促使中國政經高層支持香港獨立的最重要誘因。在這方面，香港的條件優於台灣，因為台灣與大陸已經訂有相互的引渡條例，而且台灣還有死刑。

咪姐係獨立囉

獨立無武裝

咁同獨立有乜分別？語言藝術？

做到咁不如獨立?

自由港論

最後變成世界各國既戰場

擁核
核武對準北京上海
就安全

咪搞啦 你獨立左再做番真。東方之珠好撚過啦
你咁搞最後又會變左另一類種族清洗

獨立係自己嘅事，外國心諗關我乜事，依家俾佢地感覺都關佢地事，先有機岀手幫

回歸果陣英國有個plan 係中英共治香港，最後係發現無可能，因為中共為咗統一係可以犧牲一切

呢個有point
咁如果國際監管都同意奶
你香港仲可以點

第一個將主權交比國際聯盟/UN既城市，然後去殖民地公投獨立

瑞士係全民皆兵
中立不結盟以外
可以考慮向東南亞買島起基地拎返少少縱深

聯合國咪係 連老美搞個人權法都搞咁尻耐
根本決定命運只有我地自己

練乙爭講瑞士

解放軍前上海租界就係由外國列強組成官員，協同管理市政，組成警隊

香港係獨立唔到 直布羅陀🇬🇮係最好例子 可能做英國自治嶺

成個地球其實就係香港既放大版
口交既和理非好多
勇武既少

聯合國有中共
依家排斥中共受國際除中共外監
如果我嘅國際包中共
個提議都多餘

係咪外判管治權，即係國際列強輪住黎管，為期十年，相方互惠互利，管者重香港賺錢，被管者吸收人地科技文法

先歸英再諗獨立

中共唔滅亡唔駛諗。

好提議

劃將軍澳堆填區比美國擺thaad

劃屯門堆填區比支那擺東風21

咁香港就最安全
如果咁都炒，咁全世界都攬炒咗

永久中立國

獨立就獨立啦 潔癖到你呢

咁即係分化

一日無武裝一日唔會有真正嘅安全同自保能力，連想中立都做唔到。

西柏林，美、英共同管理

唔洗啦，只要香港有普選，然後唔同國家有更多借口同中国角力到時香港會係一個真。非實權體制，我地慢慢睇住支那滅亡仲得

香港要獨立 中共內戰基本係必要條件黎 共匪既然用民族統一黎做維穩
無可能會放香港出去

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

有冇得諗？我淨係知支那一定唔會將佢控制既金雞放走比國際。有得諗既，諗囉。

世界級condom？

點可以冇武裝呀
瑞士假假地都有自己軍隊同後生仔一定要服兵役啦

香港都仲有好多港豬/藍絲
唔好期望中國班奴隸覺醒
所以唔會有內戰
只會全部人奶中共屠殺香港

其實真正自治比其他事都重要，問題是怎樣才能得到真的自治？
我覺得如果大陸的大一統思維不變的話，真係唔容易！

事實政治就係語言藝術

變做李家城

咁香港嘅政策又要國際去決定
咪好似扯線公仔咁畀人扯黎扯去
仲有國際國際咪又係大國話事
不外乎又係 支共同美國

幾好

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

黃色經濟圈推到國際！！！！

上海公共租界

國際:咁撚麻煩 直接獨立啦

呢個先係TRUE SOLUTION
TRUE GOOD ENDING

英美共治

既然都不屬於任何國家，咁點會唔自立成國？

瑞士方案
練乙錚有講過雛形
實際做落好高難度

首先用香港儲備買軍火先，好似台灣咁同美國買

憑咩自立成國 邊有軍隊保護
我諗呢個方法係最現實貼近獨立

你睇下UN幾水皮

個主權咪即係香港人度 咪即係獨立
同瑞士模式效果相同

無論點做，就算做到樓主口中所講既咩野中立乜乜乜，係支共眼中都係將香港"獨立"於支那外，唔同支那打仗根本係做唔到，亦都唔好諗支那會坐低講道理

宜家咪係 根本得美國先幫到香港

如果獨立完新移民byebye就好啦 可惜

五毛出沒注意
Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB

覺醒po- 肯全民cctv 未？

其實簡單啲，收中共皮，解放埋大陸，咪唔撚洗驚比中共控制同逼害

點會關外國事
外國有冇著數先
不嬲呢啲嘢都係有利益就關事
冇利益就關佢撚事

香港獨立治本救港

支那點會比

咪就係，咪即係新加坡

亞洲瑞士 洗錢天堂

屌，咪好似釣魚台咁，永遠都唔知邊個擁有，但強國想食埋一份，瘦田無人耕，香港個經濟地位太特殊，一有利益關係，香港好難獨立到，唔係要比較，淨計農業生產，香港係完全缺乏，做唔到國家應有既供求，照數咁計，與其自己投資生產，點解唔用世界各地既貨，然後抽返關税，條數仲和味，香港一直keep住咁run落去其實冇問題，係香港政府on99，唔識攞牌同中共玩，先搞到而家咁
非專業人士，純9up

不嬲都係受國際監管，只係大陸近所以影響力最大

第一步要改變係旅客比例，由坐火車黎既大陸人，變做係機場黎既多國旅客。
有人黎就自然吸引到人留低。

我唔贊成學瑞士中立

雖然我認同獨立
但你係五毛 所以大家block左佢先

自由港/新港
New Kong

其實真係要無武裝, 因為比你有武裝都係一定唔夠打, 我地位置係d彈射導彈既包圍圈內, 你點打, 人地都唔洗派人已經可以消滅你, 而且有武裝會比到人籍口打你, 例如懷疑你研核之類

如果獨立/我個提議成功落實
班新移民仲邊有得惡
依家港共偏幫先唔洗融入

機會細，因為國際法係國家同國家之間既守則。再者，有人侵犯香港咁點？維和部隊出兵？維和部隊解放軍有份。

香港係國際金融城市
好似仲想將香港變成國際法庭中立場（咁上下）
所以可以做到關全世界事

仲好記得細細個政府廣告係宣傳自己成為亞洲國際都會
零三年沙士就引蝗蟲自由行
港共就慢慢開始

即係我個方案
要同中共抗衡
唯有靠國際
但現實平時同獨立無分別
香港就成為國際自動波揾錢城市

亞洲版瑞士

Outerheaven

有軍隊先有主權

香港太多大中華主義者
好難實行

1. All services private - no government.

2. Nuclear Weapons! All shall bear arms!

3. No entangling alliances!

係囉 諗唔明有咩分別唔通唔要軍隊咩

到時個個國家都為利益想食左你

屬於世界的香港

咁係瑞士 南極 定係太空？

藍屍廢老們

梵蒂岡？

Freie Stadt Danzig

我意思踢佢地翻去😂